三大垃圾搵工agent 誠意推薦

第一位： 一定係Adacco

第二位 : Recruitfirst

第三位 : Manpower

三間啲工都大伏，申請咗就自己睇路

想聽下好既agent多d

首先唔好中大伏先
避開大伏就已經係好嘅開始

好多FG都中大伏

Adacco 真係伏中之最

中肯
公道

100%中伏， 所以FG一定要認住

有無Ｃ兄知道邊Ｄ agent 食水深